呢幾個位係咪比人進行光合作用？唔明啲人坐喺到做咩

嗨 岩岩見到你

我咩色褲？

橙

橙你老母，著緊粉色短裙仔

係尖沙咀海塝都見過

?

Ok

關你撚事咩肥西